[露營]有冇人想買睡袋

小弟買錯款，唔岩用。
想放Naturehike U250睡袋(全新未用過！)
放$120 有冇c/絲hing有興趣
顏色就係下面幅圖男生嗰隻色

產品特點：
-厚棉帶帽睡袋，可收緊帶帽設計，加強頭頸部保暖
-襯裡親膚柔軟，透氣保暖面料
-全開拉鍊型，可攤開當棉被&睡墊
-可以拼接的雙人睡袋：單人和雙人靈活隨身
-腳部透氣拉鍊，方便調節睡袋溫度
-190T春亞紡&滌綸紡，舒適保暖又透氣

配置
產品編號：MDY28951
產品尺寸：220x75cm
產品重量 : 1.5KG
收納尺寸：25x25x43cm
面料材質：190T滌絲紡
裡料材質：190T春亞紡
填充材質：250g/m2 中空棉
適用溫度：6℃～10℃

參考網址:

參考網址:

Hi 我要呀 留TG 我message你

tg:Helloaddme123

hugo1991

成人台咩

貪平買COPY CAT

NH 垃圾支那野抄人

世一不了

用NH全家死清光
想死咪買垃圾樓豬個二手睡袋囉

NH=露營界miniso
害蟲，賤種

dllm連燈仔話黃喎
蝗就有，NH狗

屌你老母NH狗

害蟲，遲d變裹屍袋

？下？

先唔講賣世一nh
100蚊人仔既野你放120港紙
淘寶野唔半價賣都幾難甩手

係咩但好多外國佬用喎 睇YouTube勁多推薦新手用

露營界miniso

係咪用黑心綿？
用醫院啲有血綿花

露營界miniso

好傳神

質量就冇問題既我諗咁多人用

夜晩比人放火燒營

質你老母量咩

好彩啲廢佬on9冇連登ac, 唔係實衝入嚟扮睇唔到再叫你告nh 又會話你地用貴野覺得自己高人一等 嗰班傻閪幾時死

講完即明